[ptgf] 有時連登仔啲邏輯真係好難理解

首先我唔係想討論話出post放相同做ptgf係岩定錯

淨係想講 點解連登有班人
呢頭屌完班ptgf女係雞係公廁
個頭又話邊邊條女好正有冇tg幾錢q

呢頭出post傾搵左幾多個sp你問我答
個頭又屌返啲ptgf收錢出賣自己好低賤

如果你其實講到尾都淨係想食花生順便睇下有冇邊條ptgf夠索可以比你打下j
咁唔該唔好呢頭打完j個頭搶道德高地話啲女好cheap好污穢

有需求先有供應，冇話邊個清高啲。完

賊喊捉賊咪連登仔嘅特色lor

連登仔的一天
dl左啲相落黎
「哇呢條女好索呀」
「屌呢個咁撚肥都做雞死開啦」
出完野，聖人mode
「妖以家啲女真係好撚低賤周街都係雞」

留tg個班 係用家
屌ptgf係獨撚

連登仔logic:

三上/波多野/高橋：好撚正呀女神呀求seed
ptgf: 屌好撚cheap死臭雞為左錢出賣身體

如果你講既連登仔全部做呢兩樣野係同一班人先成立你講法

三上/波多野/高橋：唔洗錢睇得到
PTGF：要比錢先享受到

我發現好多平時屌開人道德撚既user name宜家突然上曬道德高地